個個禮拜走去塞機場個效果根本大過去其他地方

集中去機場就得
又唔會擾民

共產黨係想分散啲人

AGGER

Agger

去其他地方等於食催淚彈->送頭loop到拉到無曬人

根本一早就要 入機埸又輕鬆又易
張禁制令有鬼用咩

aggre

on9勇武撚快啲我啦

繼續去其他地方打飛機送頭

個個以為企前面就好勇武
最後真係得個企字

真•勇武一早已經俾啲偽勇軍賣曬